1. Составить SQL-запрос, вычисляющий произведение вещественных значений, содержащихся в нечетных столбцах таблицы
2. Посчитать с помощью t-SQL суммы диагональных элементов. Решение должно не зависеть от размерности матрицы.